點解仲係得500個留名

又要慢慢碌落去取消返